英國會議員：我們必須制裁侵犯香港人權的人

咁郁手未

今次終於唔係old news

講左一整年

講左幾耐

講佐咁耐 制裁未呀日落

講下唔洗錢

制裁行動就係 :
"出tweet"
"出聲明"

隔一排就會有呢啲post